用蠻王唔記得開大= =

人生悲哀

抵

連環腸post

樓主同女玩

揼骨開大

蠻王有女
樓主無

係可以全日唔停咁打

嗰個佢媽媽嚟

a09

有時諗住無聊開返場玩玩下打到50幾分鐘都唔肯完

我用開潮洲佬